原本方國珊都未拉 王百羽就俾人拉先

立法會選舉延期，政府早前宣布參選人可獲發還選舉開支，當中參選新界東的西貢區議員方國珊申報逾260萬元選舉開支；民主黨林卓廷質疑，當中多項開支未提供單據，亦涉濫報開支，稱將要求廉政公署調查，並籲選舉事務處核查單據，以免令人藉選舉申報牟取個人私利。本報正向方國珊查詢。

如果假博士出聲就會拉

公公平平
有問題都拉晒去調查下